凝住凝住你有嘢瞞住我

係咪我諗得太多？

有嘢就問啦估估下日日都唔開心 問你咩事就話冇
冇你老母咩

我份人好直接 係佢呢排瞓覺唔得閒理我 想傾電話次次都話等聽日聽日聽日

唔係返完工就打緊機架啦

而家睇佢ig先發現原來佢fol啲好多唔識嘅女仔
我諗住聽日問佢搞乜撚嘢

咁真係救唔到
建議樓主冷靜啲問 發爛渣盞分手

我已經好冷靜 以前可能會發癲 而家反而唔會
可能係我誤會佢
不過佢今次應該死梗 佢老母

如果誤會咗都要死

係我要死嘻嘻

識搞笑姐係冇事

有得你緊張就緊張埋佢啦
有咩就講啦
如果唔係講多幾句嗌多幾次交
你就會開始唔敢講
跟住唔想講
最後知都唔敢知

知又唔敢講唔敢問先最辛苦
又驚佢話我多疑話翻我轉頭
又驚自己生悶氣 好唔扺架麻

我諗到瞓唔到 打算等佢起身算 聽日我點都會問下佢

不過絲打提自己要冷靜
佢講嘢客觀啲
佢答你嘢唔好心入面諗住佢一定係點一定有做啲咩咁
除非佢on9到話唔知點解follow左啲女
男人好撚要面同要做清高L
都唔會認自己係𥄫女架啦

但係你都要冷靜呀！！

我係𥄫女呀吹咩

係囉屌 成日話攰 成日話聽日聽日 遲啲遲啲
成日掛住瞓 係咪個個都係咁

個個好似你咁四點都唔瞓咩

喂又係你嘅

冇狗玩係咁架啦

唔想理你咪攰囉
醒水啦

你夠未

個個好似我嗰個咁 十一點瞓
然後瞓十鳩幾個鐘咩

好撚慘瞓多啲都比你屌

我冇屌佢瞓 係想屌佢成日講講下野瞓撚咗
成隻豬咁 on99

有咩分別
唔講嘢咪唔會講講下瞓

咁又唔好 日日都要講野
咁可以講聲架嘛 仲要一瞓就瞓幾廿個鐘 醒咗仲要呻攰

咁分手未?

瞓咁耐佢平時冇嘢做

平時返工 一放假就瞓到豬咁

我明返工係好攰 所以放假要瞓翻夠 咪屌

咪燈

瞓得耐都好過花心嗰啲啦

同第2條女瞓咪攰囉

佢就嚟比你激撚死

我知 所以把口話屌
但屌完我都係會叫佢快啲去瞓

但自己就四點幾都未瞓

冇諗住理佢

平時我早瞓佢都會嘈
所以我夜過佢算

壞過凱婷

我道歉

趁佢瞓咗我就可以同其他人傾計

介紹幾個嚟識下

下 我指係呢到鳩噏咋
平時淨係同佢傾

慘過食屎
我晚晚都係度鳩噏

平時同佢鳩噏
佢瞓咗唯有搵其他地方噏

你個名 唔係覺得屎好食架咩

唔使道歉 我信佢

聽日先啦

冇架喇 呢啲
請勇敢相信直覺
疊埋心水識第二個

唔會諗太多，你係無諗錯
有時直覺好準

女戈直覺好準

我就係你口中講既,成日訓唔想理你,
首先,返工的確係好撚攰,同條女行完街食完野,睇完戲,返到屋企都成12點幾
大佬呀,聽日仲要返工咖,傾傾傾,傾你老尾咩,想抖下都唔得,
第二,想擁有番多D屬於自己既時間,可能想訓下教,想打下機,同FD出去食下野,飲下野,見下.

所以咪求其作個理由囉,唔洗下下都講到咁明既

信唔信我一拳打撚死你個死港女吖嗱？
好煩啊成日覺得覺得，瞞乜嘢啊？
唔好咁多疑啦